陰謀論 其實武漢肺炎係大陸自己放出黎

眾所周知 大陸個退休金系統準備爆
唔夠多後生去養班老野
個武漢P4實驗室放毒出去
高傳染性 致死率唔算高
老野死清光 政府慳一大筆
又可以玩多幾十年

世事都給你看透

明顯同沙士係人造病毒，專針對黃種人，但唔係只係針對老人，又要咁岩係呢段內憂外患嚴重時間係中國既中間爆發，不過係自己國家到放又唔係好合理，共匪想慳錢唔會咁玩自己，直接搵藉口修例同直接搶就得

死一班老野 住既地方多左 又可以谷班後生生一堆
一路搶 一路隊班老野

其實佢可以直接餓死班老野，共產黨本身就係民意

餓死會俾人屌 新病痛冇屌得咁入肉[

佢地點會俾人屌，上面d 人唔敢屌，一屌會無命